# ประกาศเริ่มใช้แบบใหม่ไม่เรียงลำดับเวลากับผู้ใช้ทุกคนInstagram Timeline #
เมื่อเดือนมีนาคมประกาศว่าจะเปลี่ยนมาใช้แบบใหม่ที่เรียงตามอัลกอริทึมไม่เรียงตามลำดับเวลาซึ่งในรอบเดือนที่ผ่านมาผู้ใช้หลายคนน่าจะเริ่มเห็นกันบ้างแล้ววันนี้ประกาศบังคับใช้แบบใหม่กับผู้ใช้ทุกคนแล้วโดยจะทยอยเปิดใช้งานทีละกลุ่มไปตลอดเดือนมิถุนายนนี้บริษัทยังให้เหตุผลเหมือนเดิมว่า
ปกติแล้วผู้ใช้จะพลาดโอกาสมองไม่เห็นเนื้อหาของทั้งหมดแต่การเปลี่ยนมาใช้ระบบอัลกอริทึมช่วยเลือกเนื้อหามาแสดงจะช่วยให้เราไม่พลาดโพสต์สำคัญของเพื่อนได้ที่มา
Instagram timeline Instagram timeline feed Instagram 